有冇人會去烏克蘭玩?

有冇人會想去烏克蘭玩會需要烏克蘭幣?

早排去烏克蘭玩完嚟
翻嚟個陣淨咗around 3~4000UAH (近成千蚊港紙)
唔記得喺機場換翻港紙
翻到嚟先知原來呢個世界上除咗烏克蘭
係冇其他地方可以用到/換到做其他貨幣
好想搵到人同我唱翻

呢啲國家唔似日本台灣
雖然真係好靚好玩又好平
(仲好多靚女 )
我短期內(甚至呢世人)應該都唔會再去

所以結論係
我真係好想搵到人同我唱翻啲錢做港紙
有意留個言好冇

十二月會去 但我係歐洲 同唔到你唱
btw 烏克蘭Visa點搞？

sosad
如果少過13/14日好似係唔洗整
可以google翻香港passport免簽證國家

push

烏克蘭有咩玩？治安如何？

想問下你買機票幾多錢，坐邊架航空公司 ？

上個月都去完
用淨幾蚊

好靚好玩又好平 但係點解有機會呢世人唔再去

我都諗緊12月去
一樣歐洲出發

我啱啱呢一次去咗基輔玩
治安我覺得遊客主要會玩到嘅區都幾唔錯
同其他我玩過嘅歐洲國家唔同
防盜腰包我都冇用過(完全冇需要)
日頭真係唔太需要擔心
夜晚我冇出到太夜街(12點前一定翻到airbnb)同香港凌晨感覺差不多

講下交通
我自己唔係太好瘋狂周圍去踩景點個種
再加上基輔大部分嘅景點都喺市中心步行距離
你聽落可能好誇張
但我除咗特登去睇全球最深嘅地下鐵(扶手電梯)之外
市內冇搭過任何公共交通
同埋來往機場我都靠uber
因為同個friend一齊兩個人搭會平過轉鐵/車
(冇記錯最貴都淨係搭咗幾十~一百港紙)

翻翻正題
我呢一次淨係玩幾日chill下冇chur去
景點有好多好靚嘅教堂,花園,風景真係影唔停
食就真心平+多選擇
你可以想像用250hkd下兩個人食到一餐飽嘅法國餐嗎
如果係食local嘢會平更多

我嘅答案對你未必有幫助
因為我係去exchange嘅時候去
由波蘭出發搭Ryanair 幾百蚊機票only

不過啱先幫你上skyscanner睇過
最平4~5000有來回 土耳其航空

因為啱啱呢個sem去完exchange歐遊完
已經頂唔順再坐長途機

同埋東歐遊完之後真係覺得乜都睇曬咁滯
個幾個國家都大同小異
但的確烏克蘭係用最少錢嘆得最多嘅一度

咁幾好wo，我都想出年睇下有冇機會去

有冇同當地人交流？

除左kiev之外，有冇咩城市推介？

原來而家ryanair去到烏克蘭
我2016年第一次去kiev都係exchange個時去
不過要去vilnius轉烏克蘭航空先唔太貴又去到

冇點交流啊
因為我遇到果啲(e.g. Airbnb host)啲英文都麻麻地

有個叫Lviv都幾出名
個陣有諗過去
不過時間不足就冇去lu

C hing你好，有興趣換你d烏幣；
在下TG : HK_MISTER_K
先謝

想移民烏克蘭。